有冇人真係好驚中國會武統台灣

雖然我地成日笑中國有幾廢
但中國依家經濟不景，可能真係好會好似俄羅斯吞併克里米亞咁用打杖穩定民心
仲有香港都好危險，表面上回歸中國，但實際上好多野仍然都係香港自己話事
難保有一日中國想成牢牢掌握香港食左香港 好似納粹德國咁民族主義為名吞併自己同種族既地方

全力支持祖國

當然期待啦．．．
屌你入面不知幾撚多親中分子，莫講擺到明愛支個班，仲有班表面反中實際愛到不得了既ＯＮ９，如佢地所願共享支那繁榮啦

快啲打 快啲打
打完就支爆

統一左台灣
咁香港同台灣就可以成為真正一家人啦